個個關注米蘭雙熊 無人講羅馬大勝

咁我講

托迪好波

你靜少少啦
啪撚咗春藥？

羅馬大勝！！

Ching 2021年了

thx

我一早喺微訊群講左 你冇睇？

比盧紅哲洗走左

盧蛇好皮球

咪撚燈啦

佢正仆街仔